高質護土圖 隻手好好J

個草好j啲

啲泥好J啲

個天好J啲

護土 屌 睇撚錯哂

你好野

X2

渣ga

護土...

X3

非常貼題
正評

做咩姐你

我認我咸濕lor,得未呀

唔係睇到你個回覆 我仲研究緊點睇得出佢係護士

咸濕仔 想睇靚女護士？

邊個留負評

好彩真係護土圖

留名

不能只有我看到

依個post既人咩年代
冇人識禿伯？

屌你

我係咪打得太多丁呢

正評引伏

屌睇撚錯晒

以為有護士
Btw 隻手睇落又白又滑

仔黎

屌我都係

屌唔怪之得打「高級護士」search唔到個post

就算你打高級護土都係錯

護土

明知係見到護土都入嚟睇吓係咪打錯

屌

中撚左伏 笑到仆街

我心邪

好貼題 抵你有負皮

此post加分理由：
1:合乎標題
2:有圖
3:高質post需要更多人睇

joseph joestar

你贏

all i do is win

中伏

中咩伏

唉 我衰女信咗你

真係護土

我認我咸濕

梗係

好波

乜撚咩叫護土？

以前裝家姐沖涼茶都係由出呢啲食字po走火入魔去到狂貼bam圖，樓豬小心練功呀

我邊有咁on9

入黎諗左幾秒先明

傻西瓜

吉良吉影

勃起了

以為會有護土牆

OH MY GOD

好野既

屌，高質護士圖呢？

唉 我都睇到護士兩個字

笑左

ok u win

貼題 正評引伏

屌你屎忽幾百個正皮
利申 皮已正

第一次拎咁多正評 竟然係回帶嘢

高質

it's a trap .jpg

正評畀貼題

其實依個真係好舊

以前見過係
青嫩護土圖 還露出小頭

中撚左伏

我覺得小頭呢隻字怪怪哋所以自己改咗

最後一推

一入尼睇左張圖 屌左一聲
再望番個標題 又屌左一聲
再望番張圖同留言 再屌左一聲

見到護土 心諗咩黎 點知真係護土

我見到你都屌咗一聲

睇咗護士

右滑鼠又留名

正評引更多人中伏

Pish

仲以為你手寫撚寫撚錯字

Thx

推

頭先明明仲係11負皮 係咪你

俾想睇護士嘅巴打